```
Тестовое задание
на должность «веб-разработчик»

Название приложения: ежедневник.

Описание: вам предстоит разработать приложение «ежедневник», которое позволит вести личный дневник.

Технологии:
Frontend: HTML/CSS/JS/VueJS.
Backend: MySQL/PHP/Yii2.

Флоу:
– Пользователь регистрируется, авторизуется и попадает в свой ежедневник.
– На главной странице пользователь видит свои записи, отсортированные по дате публикации (последние – выше). Если их нет – выводится заглушка «Здесь что-то будет».
– У каждой записи есть: дата и время публикации
– Записи можно добавить с помощью формы, расположенной перед всеми записями. 
– Записи можно отредактировать в течение часа после публикации.


```
